三國無雙8確定登錄ps4 程普正式登場！！

根據日本遊戲週刊 Famitsu（ファミ通）的最新週刊搶先預報消息指出，光榮特庫摩旗下最夯動作遊戲《真‧三國無雙 8》確定登錄 PS4 平台，且週刊透露本作將有吳國老將「程普」現身參戰！

依照 Famitsu 網站透露內容，《真‧三國無雙 8》首度發表登錄平台為 PS4，同時內容將會首度採用開放世界，玩家不但可以享受到以往一騎擋千的無雙快感，還能施展遠距離的狙擊，以及利用鉤繩攀上城牆進行攻城等多元化的動作模式。

《真‧三國無雙 8》自從公開以來便以強調本作遊戲性將具有「衝擊性」的變革，除了先前得知蜀國的「周倉」參戰外，本次也預告吳國「程普」入陣。詳細的情報都將在 5 月 11 日發售的 Famitsu 週刊後，會有製作人鈴木亮浩與總監宮内淳爆料專訪。

推咩手出黎

出董白未

張飛個老婆夏候氏

二哥徒手攀城牆
又有得玩返射箭

弱智斬草驚肯執未

爬牆, 射箭, open world
薩爾達傳說?

KOEI 撚整到咩

攻城戰爬牆..........

刺客無雙

幾時可以整到三國志戰略+無雙咁樣打

3月出嗰隻無雙群星大會串
上youtube睇過片唔知打緊乜鳩

想玩無雙好耐

呢隻想玩蛇魔嗰種
但個劇情好悶

程普好霸氣好型

最慘係行錯結局要由頭玩過
包括拎武將

越出越on9

真心唔明岀周倉點解唔岀埋廖化
可以由黃巾打到五丈原 好抵玩

因為廖化整完個格都係大眾臉

玩野整個正太出黎lo

真心型

好似witcher 3個主角

個Open World 有幾Open

當年玩到3 就唔想再玩

□□□□△ 重覆N 次

蜘蛛俠

尋日官方首次公開《真•三國無雙 8》基本設定，重點係第一次轉為 open-world 模式。不過究竟無雙可以點樣 open-world 法？今日官方再公開大量詳情！

地圖超大，自由度大增
首先整個三國時代的版圖，會變成單一的巨型地圖，讓玩家自由走動。究竟地圖有幾大？開發者舉例說想游過黃河或長江，就足足要花 5 分鐘 (唔想慢慢游可以坐船即刻到)。例如洛陽呢種大型城市雖然冇現實中咁大，但以遊戲黎講就已經好大。

地圖上有超過 10 個大型城市，再加其他多個中小型城市和村落，部分會有商店可買賣。由於地圖尺寸大，所以平時主要靠騎馬移動，亦會有快速瞬間移動點。地圖的時間和天氣都會自己變動，亦會影響敵人。例如夜晚或下雨時敵人可見距離大減，更容易偷襲。

由於可以喺地圖自由走動，攻擊和佔據城鎮方式豐富好多。你可以決定使用唔同戰略，例如圍城或從高處進攻。甚至可以潛入城內，暗殺敵將。

遊戲流程大改
轉左 open-world 之後，遊戲流程亦隨之大改。戰爭不再以關卡區分，變成地圖各處一個個隨你選擇的任務，當中包括大戰役的主線任務。不過開始大型戰役前，可以先做有關的小任務，令大戰役勝算更高。其他支線任務包括狩獵動物，挑戰其他不同勢力等。

例如喺黃巾之亂時期，你可以直接去打張角，亦可以揀其他任務。但就算做其他任務，亦會聽到有關張角的情報。當你擊敗張角之後，歷史就會進入董卓時期，地圖上所有東西都會完全改變來附合新時代。

繼續以歷史為基本
雖然自由度大增，令人諗起 Empire 系列。但開發者強調今集故事依然會以歷史為基礎，唔同角色的起點都唔同。例如揀諸葛亮就唔會喺黃巾之亂時期開始，而係由佢出山開始。今集角色設計亦會減少誇張元素，返回比較上符合時期的衣著。

格鬥系統都大改
新增「狀態連技」系統，比玩家根據情況即時應變。開始觸發攻擊狀態連技之後，就可以繼續一連串會根隨敵人狀態而改變的連續攻擊，最後以強力重擊作結。

另一個新系統是「互動行動」，會根據周圍環境和物件改變。例如可以用鐵勾爬上高山和城牆，或者用身邊的物件黎攻擊敵人。

屌你老母光榮 幾時出陸抗啊

騎馬 周圍去

趙雲 關羽同夏侯惇新造型都係細執
希望女角會唔同d
btw蜀吳都出新人 照例應該魏都至少一個 按舊例應該係出2男就1女

依家咩GAME都開放式世界,
遲D連FIFA都變開放式.....

陷陣營高順

好想出高順

睇落好吸引，三國志無雙

幾時學doa咁出個全女角清涼版三國無雙

天外

諗唔到點出
但又想賺班傻仔fans 錢
瘋狂出open world

開放式DLC

開放式世界有咩唔好

哩個有諗頭
平時可以遊下城市, 買波衫波鞋裝備
做支線任增加球迷
仲可以扮演其他角色
例如做執波仔,或球證
又可以做球隊fans, 然後突然衝入球場搞事
發展成大亂鬥

無雙開放世界好吸引喎

騎馬 睇風景 行城鎮 遊水

仲出 , on 9 9

天外果陣覺得最型既英

連人地轉open world都要反
連登仔咩事

帝王傳一早有

但帝王傳 好快玩到悶

畫面質素有冇提升先...

顏良、文醜、高順呢啲真猛將幾時出？

我反而覺得佢宜家先出 open world 係遲
呢啲講戰爭嘅遊戲 open world 應該啱 feel 喎

4 同 6 都ok, 7就太易玩，政略有等於冇，專心儲武器同道具就好快玩完

唉 出啦 我都會手賤買

笑撚死 乜都反

有無連機竹山

唔好屌住先
可能今次暗榮真係做得好呢
玩到6就無玩 可能今次會玩番
雖然依隻野 點都有死忠

如果今次大地圖系統做得好，咁empire應該好玩好多，但個內政都要提升下，如果唔係都會好快厭

朋友

乜野都open world好撚悶
成日行到老連咁遠去做任
D所謂支線任務內容又大同小異

光榮d game好貴

yes

要買PS4啦屌

魏國會唔會出筍攸程昱滿寵呢
其他嘅高順應該要出嚟啦

幾貴都買

希望出返"決戰"系列

突然發現魏國有好多軍師 出d姓曹既可能有機

finalized version 畫面有咁就即買

同意

係咪用仁王嗰種畫面同打擊感先？
雖然都唔係好好，但都贏無雙10條街
有咁既質素一定買

未見過武將爬牆攻城

一定有得fast travel同打嗰陣實轉戰場架啦
以前咪一樣隻隻RPG都open world

幾時出

好撚cult但好好玩

Open World 割草

細個玩決戰3 已經覺得好正
仲有三國志戰記2

華雄、顏良、文醜仲未擺脫大眾臉既命運

關二哥又係刺客組織既人

華雄就算啦

買左之後有啲後悔
成個系統好濕鳩

玩過真三2,3,4就無興趣再玩
估唔到出到8

無雙fans
老西都買，仲要介紹到咁吸引

如果open world 出empire 應該會仲正

只求出羊祜同王平

見到open world
可以游長江 黃河
入城 行市集
騎馬周圍去 都濕哂啦

有華雄 既話要有埋潘鳳

有埋無縫唔使load仲爽

夠鐘換pro了

希望暗榮做到全部

高順呢

4之後冇玩 d兵係咪重係斬草咁易殺

陷陣營

如果佢抄mount and blade咁既戰鬥同模式仲好

當年嘅垃圾頭目仔變左咁型光榮你係得嘅

open world

刺客信條

東漢末年最精銳部隊

許褚點爬

其實個idea真係好吸引.
問題係暗榮既功力同誠意可以做到幾多出黎

屌完咪又係買

應該照係咁爬
遊戲應該唔會考慮呢個問題

agger
隻垃圾驚唯一可取之處就係女角多

仲有無慘系列加成

無雙上將潘鳳
巴打識貨

其實我仲想加埋親兵養成，好似隻online game虎豹騎咁，慢慢升做唔同兵種，甚至升到騎兵出嚟。

不得不提一隻ps2 game <義經英雄傳>, 唔同兵種有唔同戰法，好似弓兵係火箭、騎兵係衝鋒等，啲敵人跌咗落地仲可以行埋去一刀隊落肚處決佢，無雙game嚟講佢都行得幾前。

又，親兵培養可參考無雙二，個場戰爭至少死剩一個先拎到經驗，又可以參考全戰系列，補充親兵會溝淡經驗，令大家唔會當佢地棄子隨便叫佢地送死。

當然，一個國家内嘅親兵係同一個系統，趙雲練滿啲兵比馬超拎去送死哂是可以的(如果你捨得) 。唔同國家可以練到唔同兵出嚟，例如白耳兵、虎豹騎、陷陣營、白馬義等等(當然要有唔同造形).

練到啲兵滿lv, 會自動gen個人名比佢(以依家技術應該唔難)，甚至有機會出到一啲能力高啲，係三國上真係有名留落嚟嘅武將，例如陳到、孟達個啲，當係佢地挨出頭啦，信我有名真係會有感情啲。

咁樣一嚟暗榮可以出少咗武將，大家又玩得開心。

我想佢想到千軍萬馬有晒陣勢咁打多d

關二哥爬牆

程普又跟學仁王玩昆特牌

依家入手ps4會唔會好唔抵

d人真係好撚煩，唔轉又話玩咁多年冇新意，轉又話唔好

真係明點解d廠轉曬手遊，收得你個56百蚊呀之呀左，手遊就成堆on9仆住34位數字比錢

話咩去到邊集冇玩個d好心收下皮，冇人想知你玩到邊

770白卡黎架炸喎

最接近你講玩法嘅應該係Mount & Blade

AC 3 已經係

一定唔會出，一出一定得罪曬兩班fans，又唔會好賣得去邊

猛將同唔猛將有咩分別？
啱啱買ps4咩都唔識

其實 Android 有隻 Steel and Fresh 都做到好多
自己養兵去打
當然啲兵係唔會升級嘅

猛將有角色

I am ready

正常版 冇角色係玩咩？
我真係咩都唔識

都係聽住先
三國志13都講到好自由好好玩，結果淪為溝女ntr game
雖然都好過12成百倍
koei最叻引人落搭

應該係咁

有冇建議買邊隻？

唔急玩就等猛將傳，通常隔1年左右出
猛將傳先係完整版

Thank you

咁撚痴線

有無講幾時出

印象中佢夠膽猛將傳無得玩返平常啲內容

on9無雙個系統出到8仲唔改得
唔改又話悶 改又話悶

乜撚都屌左先 是常識吧

屌住買

整血腥啲先啦
斬落去又無乜實感

之前話open world 都覺得唔知點夾返無雙 睇嚟佢係想完全改咗隻GAME

人設返返去舊世代風格
但D女同返6/7風格得唔得

玩法仲係咁冇腦亂斬既話，就算加埋入去都係哂氣

我對佢嘅引象仲維持係 真三4 果個肥佬大眾臉

屌

鬼佬樣

劉華

次次出無雙都屌又係割草無新意

但隻game次次都無啦啦出現係我屋企

本傳還本傳

猛將故事還猛將

識玩一定等猛將傳，等同三國志一定等威力加強版

想玩既唔會等

唔想玩既出幾多加強都係唔會買

公孫度夠唔夠寫一條主線 他國未齊腳

我反而覺得呢隻8唔會出猛將

我都覺得好似

賣得差，出1隻猛將食埋死忠尾水
賣得好，出2隻猛將食多d水

幾時出高順呀屌你個奶

出陸抗要畫到陸遜老
但出陸遜老，就突出唔到佢年輕時燒劉備後欄既年少有為

「無雙」、「戰略」呢兩個概念擺埋一齊，你講出黎唔覺得矛盾呢下好野

有無人中意依隻game既人設

司馬師同司馬昭好型

上集隻文鴦靚仔到痴線

學真田丸咁， 出番個中年版囉

d女既人設好正

妖3跌孟鑊

夏候霸都幾型 同好慘

幾時有漢獻帝
劉表同袁術呢
仲有三國最後期果堆司馬炎羊牯孫皓陸抗

短人，得1米6多d

暫時睇圖睇唔出有幾開放式
同埋上面D巴打幻想力會唔會太豊富
講到可以遊長江, 赤壁
現今最大型OPEN WORLD 遊戲地圖
都係GTA5, WITCHER 哩種SIZE
MINECRAFT 唔計啦
最多COVER到二三個市
我諗無雙8出到黎都係比你係兩個城中間行下
入城池同市集
係D深山加D屋咁上下
唔通比你由成都行去洛陽咩

發現司馬一族想搶王位 再投靠蜀國 正義過香港啲正義撚

mix

in暗榮we fu ck
完全唔撚信佢會做到吹咁勁

程普好撚型
利申 三國無雙幾正 當發洩game咁玩

大家估佢幾時出

夏侯惇個眼罩係咖喱包超人？

暗榮9up就勁

我鍾意三國志既造型多D

猛將傳例牌加2-3個角，加新mode
但冇得玩其他角色既故事mode
所以等既就係要野三國無雙with猛將傳

終於有人發現
上網搵圖將就下

on9

我想有王平

呢d先型 好過鐘會果d
成個exo咁

或者畫熟少少，好似司馬懿咁囉

三國版GTA？

全部呀叔樣

司馬懿 無左個配音喎

集集食老本 不了

想出高清呑食天地2 多d

都係睇佢啲新武將

曹操會唔會有quest打匈奴接蔡文姬
呂布要轅門射戟，失敗會觸發IF戰爭

細個唔小心單挑呂布
死得好快

亞仔配埋啦

我指係亞師在empire 已經開始配埋老豆

DLC 燎原火

其實我一路都覺得無雙應該加入年齡要素
例如
- 唔同年紀唔同武器/數值等分佈
例如趙雲後生拎槍，老左拎青虹劍

- 後生數值普遍高，老咗會下降。但年紀越大計策越多、效果越好，彌補數值不足

- 官階越高，指揮力越高，可以指揮唔同軍階既士兵同將領。啫係改進"個別指示"同引入返親衛隊系統

即係後生玩衝鋒陷陣，老左玩策略戰

- 最後加返計策。
開戰前有3分鐘指揮佈局佈防，以配點同準備時間充裕與否決定計策被識破機率。識破計策士氣上升、攻防上升、反之下降。計策同識破數視乎年紀、軍階、個人數據

希望open world Empire有呢啲

根本騎馬與砍殺+三國無雙已經係無敵

無雙有冇出過潘鳳 ?

買囉屌

官網有圖睇喇

女呀我要女呀
程乜撚野普呀
唔撚係女我理得你用條J做武器
玩無雙唔睇女玩黎做乜撚呀
我要睇練師對波搖下搖下咁射人呀
我要睇甄姬用鞭鞭鳩班爛頭卒呀
我要比星彩閪面閪到黑過牛肺呀
你比條仔我都算
仲要比個阿伯黎唔知做乜鳩
你加多幾招無雙動作比黃蓋好過啦
仲三乜國無雙
學下隔離閃亂神樂啦
我要女女女女女女女女女女呀

可唔可以好似真田丸咁整隻老年趙雲

唔算係謝天華既
要扯住條繩索先爬到g

嘩 d造型簡潔得嚟又霸氣

敵將is doctor lee

また、広大な中国大陸に表現される「雪原」・「ジャングル」・「砂漠」などの多彩な地域性や、リアルタイムに変化する昼夜・天候を美麗なグラフィックで表現。加えて、洛陽・虎牢関などの主要な都市・関をはじめ、黄河・嵩山などのランドマークも再現。これまでにない没入感を味わえます。

由南中到東北
個地圖要跑幾耐
希望所謂OPEN WORLD唔係只係每個年代主要地區
即係黃巾個地圖唔會比你落到南中咁

一集兩個新人物
可以出到500幾集
要等呀太孫燒比我玩啦

照計就每個國最少1個
好彩就1男1女咁加

留名鞭鳩你屍

但係個肚腩頂到埋牆喎

朝辭白帝彩雲間
千里江陵一日還

開放世界都唔算好創新姐
之前勇者鬥惡龍無雙已經係

肯出上將潘鳳未

唔係OPEN WORLD就好
吹到個地圖有嘰大 咪又係自動gen出黎 到時候d風景全部一鳩樣
FF15又係OPEN WORLD 但到最後我就發現 屌你老母趕路搭車佔佐我一半時間

暗榮game要等加強版先出手

大把正 game

唔好ff會好似zelda咁啦

華雄 高順

似呢隻就仆街 啲開放地圖垃圾到 過場可以直頭去左個同之前冇關連既地方

討鬼傳2都係open world

由5去6加左13個 由6去7加左14個

基本上4個勢力每個加3個係100%既波

義經英雄傳正wo 屌你

諗起三8無瀧下毅招牌笑聲

幾時會出

義經正野

我想玩高順

刺客信條終於出7

等左咁耐終於出8

無慘

會唔會做出黎同無雙3 無咩分別
不過係無雙3 你自己點擊玩咩關
無雙8 要你自己走去玩咩關

辛口之(的)人格者係咩意思
唔識日文 辛口唔係辣咩

無雙8有冇無雙3果啲對戰mode同斬合流星mode
玩咁多代三國無雙始終對3最懷念

敵將 is doctor lee

根據以往經驗唔好對佢所謂open world有咩大期望

光榮基本上每集無雙都係hea交貨

張郃：呢個世界真係好期待，充滿開放之美，我終於可以響三國時代落去南中，同南蠻人交流野性美了

哎呀，頭好痛，呢個流光掠影之美，我感覺自己原來黎過南中架！

屌有聲

呢個真 玩左咁多年光榮都係吹到大一大之後hea整

不過其實我唔介意割草嘅 無雙緊係要一野劈落去死一大堆卒仔先爽
係擔心佢open world整到柒吓柒吓

女呢？

你玩隔離咪得
最僧為左就d毒撚求鳩其加女
而家係充滿男人味道既三國
要j點解唔玩h game，有得屌埋好過只係睇下底底震下波但又冇得屌
你睇av都係為左睇入閘果下姐，唔通睇條女做介紹果時就j咩
好彩winning沒落，fifa堀起
唔係踢踢下波無啦啦有條女出左黎

不過而家日本game毒撚當道
koei本身為左錢又咩都會做
遲下相信糜夫人跳完井，之後彈返出黎開無雙救返趙雲都好正常

日本game opencworld 近年都無隻好， ff15 討鬼傳，好d ge 得mgs 5 又衰個尾

都係等出咗幾日睇下點先

推到更多人睇

7唔錯,白金完間中都會開黎爽下

6就真係麻麻地

6唔好既原因最主要係多數關卡限死用一個人同埋無if線 ( 雖則劇本係寫得好正)

我剩係想佢AI做返好少少

唔想次次都總大將至急救授
今集OPEN WORLD都唔知趕唔趕得切返去

快D公佈女將仲好,D咩老婆,女呀全部出哂嚟

不過,幾時出都好,我都係等猛將傅算了

Open world有d期待

武將總數會超過90人

好唔好玩唔緊要
有無慘素材就得

不能同意更多

Momoya is waiting

高順華雄呢

同意
希望唔好再加D垃圾女角
辛憲英果D都OK, 但唔好加班向後宮既臭G

會唔會有Coop

出左先算

認真上集太易打。

刷左把旋風神速之類既武器基本上究極難道都訓住打贏

冇玩zelda?

…光榮無雙open world係咪勇者鬥肥龍果種咋…

我覺得有時真係唔好吹咁大

吹到成個中國版圖咁大

一陣搞到no man's sky咁就無謂

呢隻話曬係連燈 神game黎

好多時係成本問題所以會搞到好空洞
做AAA級既OPEN WORLD其實係好燒錢
除非你好似綠帽咁畫質將就下囉

華雄都算啦,高順都冇

咁又唔會啦佢一定要做幾張戰役地圖出黎既
睇怕會係十幾張戰役地圖加一大片空地俾你鳩行似D

其實諗唔明打仗就打仗啦，點樣open world

唔通虎牢關之戰你用關羽你就要騎馬去虎牢關打，過咗190年未到就冇得打咩

華雄一定唔會有啦
一野比人斬死左

唔怕喎

幾十萬大軍實等埋你先開波

到左同劉備講句早晨就得

最緊要係我既大喬練師貂蟬元姬bb要夠靚同埋加多幾個女角咁

其實OPEN WORLD既話
自創新角玩應該幾有意思
但歷史角色玩呢套就係冇咩意思

講左冇if
其實open都冇咩意思，至多比你自由去解下支線
主線做左就推時軸

其實佢有實驗作
真田傳..

四代大喬真係最正

其實要玩開放世界又要用歷史角色做主軸
係好撚多餘下

開放世界變左潮流，好事係光榮一直諗新事物
壞事係太多開放世界，如果武打好似仁王咁分架式就好玩

KOEI 肯好似任記整到咁detail 我落MK 祼跑都得,雖然我係ps 死忠但無可否認zelda 質素暫時係PS 機唔會出到

呢個認真戇撚鳩，一d難度都冇
變返第2/3集俾弓兵屈到馬都上唔到先好玩

睇死喑榮所謂嘅open world啲城都係得十幾個npc

189年 打緊虎牢關
走去成都果邊玩
唔知會唔會變左尻行game

189年可以去殺曹操
過章後又可以去殺一次曹操，
再過章後又可以再去殺一次曹操

咁樣OPEN WORLD？

任殺架喎

幾時有暗殺系統

咁睇可能太遠,但如果呢集再出empires,咁會唔會變傳説中既三國志×無雙

好sad

試過騎絕影停低一秒中十幾枝箭秒左

好像真

根本高難度唔應該加攻擊力應該加弓兵

弓兵真係好撚西
我記得以前中埋伏 全部都係弓兵，打hard都食晒屎
如果一隊弓兵齊發，會凌空中晒幾箭，直接戰死

細個個時都不斷諗，有嘅話都幾正

呢集好似幾正，但等多d料放出黎睇下先

第二代初期成日死係弓兵箭下，嬲嬲地轉哂親衛兵做弩兵，企後啲睇佢地放冷箭

一人講一個最離奇的死法

我：真三二打虎牢關最難，紅血個陣企後面儲無雙諗住爆呂布菊花，點知佢打飛哂啲人，個兵飛埋嚟冚瓜咗我

第二代被人骨牌推會扣血，我同朋友一齊玩，佢將一個兵飛去殘血既我身上，撞死左

d兵肯認真打未？

光榮係過好多年先出既個一集先好玩

其實用batman同assassin creed個combat系統仲好
有得格吓劍先真係似打架
d卒企係度比你任打真係好唔真實好on9

姐係for honor咁?

咁樣好辛苦喎，點打成千隻兵，同埋咁咪冇咗無雙嘅特色

有冇人答到我

戰無4-2好玩過三七猛將傳

For honer咁就太煩
Batman同ac個combat仲keep到爽快同真實嘅平衡

毒舌

無雙唔斬草等於fifa唔踢波一樣

好想去返三果陣咁有近衛隊
話哂都係個將軍
帶返三兩隻兵都唔過份

諗起ff 15果d 大而無當既"大地圖"
如果沿途會有對劇情就影響既支線就話正姐
但睇個勢都係接npc d 打雜任多

For honor啲雜卒仲垃圾過無雙
完全得個樣

冇新女？明明集集都有

升滿LV後冇再用過佢哋
成日俾佢哋執雞

以前細個成日玩撞到啲自己友無哂血
有次無聊到 玩easy 黃巾撞死哂全部人
淨低何進一個
之後三代 轉用黃蓋